各位巴絲去開邊到睇日本綜藝節目架

我就去開bilibili睇既
但係有D節目佢無中文字幕
所以想睇下有無第二D網站會多D片
唔該曬

pish

日本

bilibili
無字幕就照睇生肉
睇得明

絲打你有日文底？

幫推